有無人有小貓想搵人領養?

如題自己都養左快30年貓但因為絕晒育+有D太老已經走左, 所以想養番D新貓

最好係中貓/剛戒奶既小貓, 想從小養起
唔知有無人有?

我
我catgirl
請領我